[blackpink]輕鬆又拿第6個1位了

10170分碾壓

服裝8/10

JENNIE超撚正

實力懸殊，冇一個團夠撼，已成壟斷局面，可悲

痴線對絲襪咩名堂 咁淫都有

連音源都勁過iu

hit me wit dat dududu

Bp係幾正 有樣有實力有身材

Btob今次cb完全俾bp撳住黎砌

下 twice除左實力其他完爆

blackpink=最強

thx ching
btw知唔知連住絲襪同褲個條帶叫咩？

jennie真係好gucci

ching都想買? 小妹都有興趣

me2 大個女了想著sexy d

佢成套野叫吊帶襪 我唔知拆開點叫喎
Btw我係絲

出街著 ？

佢90kg 155高學人著呢d好心就咪獻醜啦

叫吊帶掛 絲兄

yes
利申 有j

佢呢件淫絲令我諗起呢個時期既Momo軍褲個套
簡直有異曲同工之妙

Jennie BB 連著對淫c都咁貴